[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1013)

易到

Push

又入

0:3

熱刺真係好正氣,賭仔救星

妖！

熱狗食左春藥?

入！球！

咁易入嫁咩

作客

睇下隻臭腳 降班啦

都話熱狗作客係cls

7222 30-09-2017
16:53 主客和 星期六 13 卡巴羅斯克 (主) 對 羅斯托夫 (客)
客 @ 5.00 $3130

$3,130.00
7225 30-09-2017
16:56 主客和 星期六 13 卡巴羅斯克 (主) 對 羅斯托夫 (客)
客 @ 5.20 $310

$310.00
7228 30-09-2017
18:20 角球大細 星期六 14 川崎前鋒 (主) 對 大阪櫻花 (客)
細 [9.5 個] @ 2.05 $4000

$4,000.00

唉..真係唔掂..就係要爆我

我熱

入夠好刷角喇

基爾半3全10我幫全隊含撚 求你刷啦

今晚反曼

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

20min 全大

屌廢到，補角細算

熱

熱刺入左波就無角架啦

唔想賭了,,半年輸成100k

用角球入得唔得

0:0不如唔好踢

半大全大易到 仲以為哈仔會有1球

又水晶宮

4c

唔買獌都唔敢買水晶啦

山神🥊
bee🥊
696🏇🏻
不死鳥🥊
神船🥊
三賤🥊
東京
水手
松鼠

又要睇佢比人輪姦

熱唔刷哈刷

上呀拉科,入一球收工

佢一開季個啲虛火黎 愈踢愈屎 成隊得個木耳

我係出2.5b水的 冇諗到20'就搞惦

前鋒10角完？

係

主公 派me

波琴9.5大開到 派

繼續心靈投注
蘭斯半主

Lm

做咩唔buy

lm

5c 仲有角

5c

靠哈

戒到下個月

國慶回歸

4粒鐘

奧格斯堡?

對賭仔黎講,4個鐘好似4年咁

我

希望奧厄生性唔係又戒到下個月

agger

Harry Kane咁勁 留係熱好似有D可惜

熱狗15角完埸同一位巴打玩狗仔式

LM

2.5b大波已中 由佢了

奧厄

我先的

4-0

Fake

心靈投注
蘭斯半主
阿士東維拉半主
葉士域治2.5b

拉科仆街

6c

追和反CUP呀拉科

奧厄針

松鼠

拉科比人入多粒啦咁

起機起機

你好似針左好多日。。。。。。

7c

雞達菲上啊

拉科同臭腳個場都幾似

基爾10c-4 刷啊

拉科反CUP,派一個100

基爾可唔可以入多粒

我好想派呀

摩派我

gogogo

基爾10c-3 刷啊

基爾10c-2 刷啊

熱狗客其他

1:1, 拉科比多球

望住我買嘅角 愈來愈多 我真係好感動

拉科魯尼亞 1-1 加泰

邊場

基爾

西甲比多2角啦

曼聯-2邊撚個會買

想贏錢既人

只出一場
李斯特城

基爾好正氣 半大全大自已黎

拉科10c 搞掂

支付水晶宮繼續打破紀錄

Gun

基爾10c-2 刷啊
快啦 客幫下手啦

對家係西琴，後防好似公廁咁

gchi

基本上角都係自己黎

熱狗下半場刷角

基爾10c-1 刷啊

柏林聯2-1

恩公大波啦

拉科

熱狗角好伏

上啊基爾 刷多角

基爾10c-1 刷啊
上啊

球證食角

8c

熱12.5s

冇買

杜 GOALLLLLL

召喚連詩雅

奧厄針針針

痴線

三賤 飛腳 哈特斯

連輸3 場

有冇人想吹奏我

下次有7成中大波就咪買盤了

基爾10c-1 刷啊

基爾10c-1 刷啊

基爾10c-1 刷啊

𠽌𠽌𠽌

上場鏝就冇盤，今場49000就開盤，咩心態

可惜冇人識我了

紐撚1-1

拉科魯尼亞 2-1 加泰

角呀熱哈

我係咪可以派第1次啦

加泰

2.5大

摩仔

摩

派我 唱歌你聽

希望紐撚大波比巴打派我

奧厄唔追和下個月見了

奧厄10c-1 刷啊

都係戈句 3場德乙3.5b +熱狗客其他 派5個500

10C 又多個巴打派

得返幾個鐘就下個月

半7全8

又係我了

拉科和波派200_

屌 刷角呀 死熱狗

3串1差你啊 快啦奧厄俾多角

6點後好多大波

加泰追和ok????

支持摩迪 拉科

我要抽獎網

我了

角呢

今日未輸過

摩請派我

玩日劇有番D本買雙曼
一陣一棍車落去先

熱狗比多球

dq

半7全8 好波

只需100$可挽救一個生命

屌你老味呢個po 不如改名做抽獎po 唔撚出了睇到燥 9成內容係lm

角呀屌你

挽救我先，飯都未食

..sor囉 乞食啊

去邊睇

柏林聯係咪10角完

搵食啫，犯法呀

唔乞得咩 想點呀你

yes

角呀 熱狗

熱狗唔入比人入

比角喇仆街

派我

Me

想知今晚獌有冇人同路

加泰俾人反cup 斷我過關

me

唔好爆佢
3球完你賺得最少

唔同路都唔會對家 放心

熱比多幾粒黎喇

-3C

熱狗等9.5

9c

熱9c

等唔到

角細黨笑到最後

角唔好俾佢停

10c

10c 而家先刷 屌

哈仔踢得好左 但永遠都係落底傳中 冇第2招

😢😢😢

仲gel？9c随時爆角細

熱俾多c我10.5b

俾多2隻我

哈特斯追到2:3， 3:3
派100

刷角

熱比多幾角同入多幾粒

刷多4 5角黎再算

哈哈

留tg

刷角 -3角

頂住11.5s 12.5s

頂撚到咩

kane快戴帽

9點半前唔應就下一位

挽救左一個生命

拉科中

開口中 round 2
熱狗3-0完

千其唔好跟

隊長好波

我自己每個波膽買10蚊，中都收翻幾千銀啦

熱6成2控球 要刷都要靠佢了

唔會
留番做帛金俾你

入多粒

今晚 鏝定轟

刷角喇仆街熱刺

追和爆佢大波

熱唔刷角點入波呀

轟呀

阿古獸出唔到就要轟

-1c 咋

半7全10叫爆區

-2次

唔係好識用,佢話等緊你ONLINE

紫Sir又買角細？

曼個陣 完全唔留手

幾時換走左艾歷臣

福仔首球

Now ok?

話時話 熱狗好hea

贏緊咁多

叫下姐
好驚咩

屌救角

借問聲巴打呢個係咩app?

刷多幾球先啦 唔係最後計得失球就on9

我冇買 見佢停左中位數

Dllm davies救角

12c未

365Scores

Son出嚟刷角

斷腳喇仆街 救角

而家先換韓仔

唔刷角點入波呀熱刺

-2c 啊

可能想俾少少臉人
如果係鏝 應該客其他左

抖到9點半睇多仔

水晶宮無沙夏無賓迪基仲有邊個識入波

買左獌
重注

比多C啦屌你老母

11c

10.5goal

俾多隻我

好感動

熱比多隻

差一隻c啊

痕大入1球比人屌返4球 陰9公

-1

熱比多粒比多c喇

SP不嬲勁

2.5/3 大

4:0,大家開心

系 比西鑽和到

哈德斯菲爾德 0-4 熱刺

終於入

好波

哈德 後防垃圾到

仲差隻角

熱今場正氣到爆

係咪有巴打3.5b

唔要入球要c啊

唔洗針了

慘

無錢買多仔

屌，我條2x1件

11.5b 玩撚完

頂到心臟病發11.5s 12.5s

屌，差1c

多蒙特

多仔xMu

試出燈水
Aston Villa 半主
Ipswich 2.5b
MU 半大

我曼-2 樓下執紙皮個阿婆都識買

咁講想skip

硬係覺得有伏，有盤買咁旬
水晶宮

熱刺成日都好正氣

巴打驚伏不如skip

水精攻都買得落手,同倒落海無分別

直插－2和

曼多半大

岩岩D波太刺激啦,依家玩返一個時段一場算

水晶宮好玩命feel

慕遜加柏10c-10 刷啊

輸3球先輸
其實好抵屌

唔敢買多仔
法蘭 2.5b

多蒙凸下盤點睇

same road

今晚重注森林，普雷

法蘭克福

#47
小橋流口水
2 小時前
波琴9.5大開到 派

記得之前你講呢句,個結果都係開上盤

0:1 🐝🐝🐝

多10

多仔秒入

奧格斯堡 0-1 多蒙特

幾時呀ching

多仔好波

有留

好耐啦,好似月頭既事

潛左喇

咁多疤既

多仔繼續入佢23456

未開波

德假都遲到

買咗禾夫斯堡好撚驚

般茅個尾盤好撚惡

1:1,不安

唔係開咗10分鐘咩

奧格斯堡 1-1 多蒙特

1:1

多仔。半客啊。。。

無野啦

多仔

半客呀多仔

半大cashed

慕遜加柏10c-10 刷啊
奧格斯堡9c-8
法蘭克福2.5-3

傻既都識買李城

多仔-1啊

多8.5B

多仔半客集區
我地一齊嗌多仔半客

法蘭克福 2.5b
安卡
李城
獌

李城
多仔
49000
轟

垃圾多

柒頭多無角又輸盤

布城

慕遜加柏10c-9 刷啊
奧格斯堡9c-8
法蘭克福2.5-3

雖然覺得李城果場和多,但都買左李城

goal

奧格斯堡 1-2 多蒙特

多goal

多仔咁快半大全大

禾夫斯堡加油 俾個全格

多仔入多粒

慕遜加柏10c-8 刷啊
奧格斯堡9c-8
法蘭克福2.5-3

2:1,想入5.5s

如果多仔肯刷埋角就完美啦

香川射得好撚靚

岩岩補左注4.5S,依家好驚

多仔1:3完場好嘛

多仔角小入球大易能到我

入咗7.5b

10點大波波

禾夫角細

李城

法蘭克福2.5b
安卡
李城
獌
韋斯咸
阿士東維拉 半主

多仔7.5b準備針

Mu1:0

我曼

曼

屌你老母 奧巴美羊

mu who goal

曼比多2球,做正氣曼

學神就黎走得了

Mata

李城x西布！

冇計 水晶宮要繼續打破英超紀錄

水晶宮今季終於降班

李城成班係到妹下妹下

買左李城同修仔 jump定都得

李城西布贏波，抽一位巴打玩我個西

慕遜加柏10c-7 刷啊
奧格斯堡9c-7
法蘭克福2.5-3

有冇人信左學神

西維個陣咁樣點買
咁多正選冇出
不過有拿角大

慕遜加柏10c-6 刷啊
奧格斯堡9c-7
法蘭克福2.5-3

Same road !!! 不過唔好迷潘了

李城係咪俾人禁屌緊？？

同我69

曼炒佢3粒

中左玩69！

法蘭克福1-0

慕遜加柏10c-6 刷啊
奧格斯堡9c-7
法蘭克福2.5-2

多仔刷啦

蘭斯糕

ATV半主
鏝半大
Ipswich2.5b

獌炒鳩佢

李斯特城
比人禁住屌

慕遜加柏10c-6 刷啊
奧格斯堡9c-6
法蘭克福2.5-2

蘭斯而家先入

有冇人gchi拿角大

AFC聯 1-0

等即場

些1-0

禾夫斯堡加油

慕遜加柏10c-5 刷啊
奧格斯堡9c-6
法蘭克福2.5-2

西1-0

我曼快手入多兩球

鴨2-0

1 : 3 500.0
2 : 3 250.0
1 : 4 1000

$100注

西布goal

西布朗 2-0 屈福特

好波呀西布朗 重注左

西布朗 中，差狼堡一關

gel?

英超d角都幾齊心

求鏝快快手入一球

西布朗今日正氣到

曼聯好撚伏

巴拉福特fake

獌猜黎猜去唔進攻

候3-0

拿角大冇角球

慕遜加柏10c-4 刷啊
奧格斯堡9c-6
法蘭克福2.5-2

賓捷安同金剛好撚似

仲未入手

鏝仲未半大

曼-2報數區

曼會唔會走唔到盤

好驚佢玩野

好撚驚

我都等緊

獌唔入比水晶入

精宮咁樣刷角
搏下佢NG

同意
當可憐下水晶官喇

$0

曼聯收左柯打要送角

水晶好慘架 比佢入球啦

至少送咗三四隻

個勢唔對路 等神奇更衣室/換人算

Mu2:0

2:0

要派了
些路迪全格派300

我曼上盤cashed

費蘭尼真係唔錯

365壞左?

賭仔大勝日

49000 好波

西咸果場真係踢緊？咩動靜都無

人人都是李斯特城

想反手gel

史

支持奧巴美揚刷數據

西布頂住

西咸踢緊乜

獌比多球 唔入比人入

嚇撚死 以為史雲斯
不過韋屎咸好撚廢

點解我會買咗西咸

兩隊鬥廢

卡迪夫城
錫菲聯
費列活特

多曼入多粒

史篤城 12M MISS

垃圾修 冇眼睇

布城求你頂撚住

獌唔入比人入

曼又半7

慕遜加柏10c-3 刷啊
奧格斯堡9c-3
法蘭克福2.5-2

狼堡 西布朗頂實

西布朗頂實

法蘭克福入多2球啦屌

力頂西布，狼堡

慕遜加柏10c-3 刷啊
奧格斯堡9c-2
法蘭克福2.5-2

西維半主

全中，ipswich 2.5b上半搞惦了

無錢買命中up

普雷下半反CUP，森林頂住

心靈投注中

心靈投注中[/quote］
我都係唔買就中到啪啪聲 一買就食左屎

慕遜加柏10c-1 刷啊
奧格斯堡9c-1
法蘭克福2.5-1

多仔7.5b cashed

12點烏甸點睇

鳩拍入球比我

奧格斯堡9c-1 刷啊
法蘭克福2.5- 1

叫糊fat fat

多開-1

西布 漢96頂住

鳩拍入波未

多比多粒

李城下半場嚟料

中曬就9連勝

爆左個7.5多仔S

買左過關 差李城2.5大
點補飛好

有無巴打睇緊鳩拍，踢成點

是我了

卡山入波ok?

買定客入波都得

多好撚危

閪維6射0中
屌你老母

法蘭克福2.5-1 入啊

Mu3:0

獌
差1球全格

同叫

李斯特城
門口都出唔到

修追和比我走plx

俾多球啦屌

我曼真係易到

世紀重心MU唔買？

多-1

尼馬

96 唔入比人入啦

3:0 CASH!!!!!!!!!!!!!

尼馬去到法甲玩晒

馬列斯快撚啲去熱身啦

快到

根本果度對佢黎講全部2-3線

狼堡x西布羊波，送100比一位

一落場就可以gel頭

鳩柏

奧巴美揚球12碼真係屌出聲

慕遜加柏 1-1 漢諾威

頂住

德甲全下盤

多仔，好日唔買你，快手屌多粒

奧巴美揚正垃圾

屌，西咸班友踢乜柒

除左多仔全部都係主入先之後客追和

些

李城上呀

lukaku 未入波 mu 仲有得入
對住水晶宮仲唔刷入球咩

李城以前放棄控球而家放棄進攻?

多仔快入

Psg輕鬆半大

多-1 入啊

尼馬 加埋 巴比 勁撚到

李斯

李斯特城0射 屌你老母降班啦

咁都唔入

慕遜加柏
李城

全部上呀

卡雲尼馬

okasaki

買左條4X5全開對家...

多仔比多球

李斯特城
走到盤我當嬴

入到波我即補對家下一球

叫親bee既都唔方好。 屌

西咸

多仔比多粒集氣區

DLLM 些路迪

俾多粒啦

狼4-0

獌比多球

福仔俾人偷桃

好慘

西維爾我屌你老母臭西

巴黎-2 CASH!!!!!!!!!!!!!!!

中

慕遜加柏入多粒呀

睇到佢口型，fuck fuck fuck

法蘭克福2.5b GOALLLLLLL

冇買巴黎半大真係錯晒

多我屌你老母

Bee絕殺我生呑蜂后

紅咗特別勁

大你一隻

點解我會miss左

Psg 1.5/2b 輕鬆到

旺到

李斯特城
一球就夠

慕遜加柏 李斯特城
兩隊立即屌一粒

多仔走盤

獌ng x 巴黎半主 x 西維爾 fg
低水3x1 差個廢閪

GOAL

獌入佢4567+喇

啲蜂淨係識讓和

22:00 67 韋斯咸 0-0 史雲斯
無波
又無角
踢黎做乜春

有一分

衰撚過街場

慕遜加柏力屌多一粒

要加油玩69！

盧卡古

西維爾屌你老母臭西

PSG易能西到

派$波

慕遜加柏 慕遜加柏 慕遜加柏
屌你老母屌多一粒呀

個個星期買曬啲皇者都夠生活了

奧巴美揚

可惜我買哂利物浦

戰犯揚

我刀系 點解會信辣殺利

一陣鏝車大戰
我買鏝讓球主客和

精工11C未

慕遜加柏絕殺啦好嗎

馬列斯快啲一扭七

絕殺

鳩柏2-1

慕遜加柏一世球迷

屎

水晶你都入唔到波嫁啦 俾曼掃多粒
屌你老母

西咸場波唔知做緊乜 睇學界可能仲好睇

屌你漢諾威俾人絕殺

鳩拍絕殺完
到你啦修仔
唔該比我走盤

巴黎幾好人 每場點都比人入球 唔似英超去到咁盡

比水晶入返球啦

些入一球都好呀

不敗紀錄

之後6:1 又撚對家

等人地主帥唔洗炒,可以長遠咁炒

城篤屎-2C
曼-1C

我曼上盤角大收能到笑

唔知今日可唔可以十連勝
漢堡9.5b

西咸，有六七十分鐘，無腳中龍

西咸goal 未

巴拉福特開大波未

多仔唔係11c 咩屌

開咗

波po死左了 一日三個po沒有

普利茅夫fake能夠未...

西維爾入未呀我屌你老母

Sor 睇錯

李城-1c

10

西咸場波到底係想點

PSG勁到

李城肯贏未
打下游都咁

屌 岩岩睇個咩雷速又話11等我仲熄q 左

MU4-0

撚狗咁撚

Mu4:0

獌

半格都走唔到

真係埸埸發4:0波膽都發過周潤發

屌 終於入啦

史篤2:1

又可以準備度12點同12點半D波

多謝水晶保持失波記錄

斷些

我曼勁能到...
今年4冠王美夢

係咪內定 場場4:0

On9西咸，你點撚樣，入波未

應該仲有下場

屌

高治都有波,笑了

狗會場場上盤高水

些會入多球？

李城入波 好冇

諗起買左2k水晶宮

閪維爾又唔刷角

49000比多c入多兩粒喇

垃圾似會嬴波輸盤

半場5-1

修仔同我絕殺走盤呀

psg 5:1
會唔會10:1....

半場51 痴線

有射門中龍都當贏

巴黎。。。。。。

波爾多： 投降啦 ，唔玩啦，比我走啦好嘛

尼馬聖日耳門

倒錢落海

召喚志明

西咸！

城篤屎10c完既兩隊爛春袋= =..

西咸果場開左波未

腦裝屎先會買水晶

巴黎半場5:1幾多倍

法甲垃圾聯賽

其實以後正係買獌 川崎 psg 都夠
波都唔洗度

熱刺

李城同水晶，聞到陣降班味

我曼都唔買,買隊垃圾

屌足九十分鐘，連埋中場休息，我去飲杯水先！

200以上走唔甩 但應該無人會估到波爾多入到1球

水晶對家

+5 都冇1c既兩隊爛春袋....

李城半4全11
好撚感動 半場驚到仆街

無買psg真係走寶

李城都11c
痴左線...

12now

曼11.5苦主 唉

李城又走盤

些呢隊波真係好撚嘔心, 成個聯賽任佢玩, 想嬴就嬴, 嬴唔到都冇所謂

半6全10 城篤屎角小中位數屌爆區

0010 30-09-2017
20:56 讓球 星期六 32 般尼茅夫 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [0] @ 1.90 $2600

$2,600.00

要上車了

垃圾普雷 又斷1關

西咸真係孝感動天

屌西布朗

臭西2:2

李城唔知踢緊what

多果場仲未派角

李城試下入一粒

完佐啦屌

屈仔一世球迷

屈仔叻仔呀

停角18分鐘,on9

PSG 主其他1.07,ALLIN上樓

得我輸

西布朗
柒既代表

臭西

屌你西布朗又俾人絕殺

仲有5分鐘

11C左?

球証ho balllll
goallllllllllllllllllllllllllllll
11c

隊波on撚9，次次領先都被追和

城篤屎until we corner爽能到

李城降班區

真收息

西布朗on79 95min啦

曼城左旲咩玩法

最撚激氣補緊12.5倍屈仔下一隊入波

馬會竟然同我講買唔撚到

史城11.5b好感動

有無比開埋 allin左

英超前輸鳩曬 虛投中曬

10.5b

嬲 撚到我

開了,爽能到我喊

又差隊垃圾彼特堡俾人cup4粒

中能到我

買左烏雞盤 小注

98分鐘

屌你西維爾刷埋個角啦

哥狗新戰術 玩左幾場了
進攻個陣變3中堅 廢奴落1格做中堅 大夫變防中

城篤屎班能屌訓地訓左起碼4,5分鐘
球証英明

多仔角球數有待驗證 延遲派彩

10 c 想開果陣吹左完場

李城點做到0-0

由於星期六 26 奧格斯堡 對 多蒙特的「角球大細」結果有待確認，有關的派彩將會延遲
屌你老味,我買8.5

ON9,睇住佢開埋頂埋先吹完場

唔係呀

我7.5添

想問下 我本身係一號出糧 公司29號已經入左個金額去我銀行戶口 但可用結餘仲未收到
但1號2號紅日 3號先有可用結餘？

屌佢老母十幾個角球仲要雅定乜

入票？有可能

洗唔洗咁急進貢狗會

成場比人㩒住屌 唔洗輸都偷笑

守得住算好好
走到盤
比人射到痴佐線

屌佢最好唔好搞到我買唔切1230

曼城[0]

全日10幾廿場盤 玩完overall輸100
心諗做乜鳩

睇返ATV入果個球係點球黎 都叫有少少運

車主場都讓唔到

有條撚樣斷左肋骨喎

西維爾力頂

咩話PSG 30:0?

車角大，有無同路

鏝半和

第一次Gun

無左阿古獸真係有保留,世3又出返好有態添

多蒙特角未派？

未呀屌快d派喇無錢買

由於星期六 26 奧格斯堡 對 多蒙特的「角球大細」結果有待確認，有關的派彩將會延遲。

垃撚圾馬會

派唔派都唔關我事我買7.5S

利雲特半主
鏝半和

由於假球，取消派彩

車路士
曼城

艾拉維斯 西甲水晶宮

圖

圖呢

1:0

戒啦

你買錯

請戒賭

馬會派錯

惡爺，買客都要賠

曼城盤最後召集

6-1

6:1 主其他ED

錢都派埋喇喎

算啦唔報了

好彩無入6.5s

笑4

不萊梅

3:0 買主其他有1.7 易到

多蒙特果場試下快d派

鏝 好吸引

介賭喇

尼馬包皮cut入禁區，連續幾場都無乜角

派錯錢呢D咁大件事,一定要落馬會同佢投訴,叫佢成間馬會最大粒個個出黎

賣12點半料 10蚊場

佢都啪咗成百粒膠，大家俾時間佢消化吓

強打強,平手盤,真係唔識買,買車仔頂一頂曼城隻大船算

狗會真係好仆街
特登開到好均勢咁

莫拉達入3球

車曼13.5 角球大

車開到13.5大 同一位巴打 打車輪

講完無次中咁

車仔係咁落

又落假飛

1001

烏雞1:0

損曬啲錢比我算啦

烏雞

1